# Dasturni ishlatish uchun

``` pip install numpy ```
``` pip install pandas ```

Qolgan amallarni esa dastur instruksiyasiga amal qilgan holda amalga oshiriladi


Bunda pandas package pythondagi external package bo'lib bu kutubxona yordamida table bilan ishlash va unda maxsus amallarni bajarish mumkin

numpy esa raqamlar bilan ishlovchi maxsus external packagelardan biridir